安東尼哥入波又冇人講。

尼哥

條撚樣不嬲屈

掛住睇林皇

歧視？屌你老母

屌得好 條撚樣我想佢sqj好內

你打先嘅

唔好意思 借一借位

佢sqj包唔包會員貓頭禮志同黃禮志老公

姓黃都死啦屌你

你同佢地咁大仇口？

佢海南黃氏唔算同族

迷得禮志多數弱智
Sqj 冇咩所謂

佢地未必迷嘅